點睇Tinder收入仲高過youtube?

據調查機構Sensor Tower的數據，在非遊戲應用中，交友程式Tinder 2月份營收全球居首，用戶消費達到7,740萬美元，當中美國收入佔41.8%，而英國及德國則分別佔7%及41.8%，排名第二的是YouTube，營收達6,800萬美元，按年增長78%，而TikTok、Netflix及騰訊視頻排名則緊隨其後。(el/k) ~

阿思達克財經新聞
網址:

寂寞

係咪外國慣左貨金？ 唔貨就一世都冇女like

課Tinder男既提高屌女機會, 女既提高金龜機率
課Youtube飛完D濕鳩廣告, 飛機片都無得你睇
你話D人會課邊樣?

因為Tinder要課金先搵到D想Casual Sex既女

咁巴打有無貨金？

而家就算出名既YOUTUBER都因為佢個algorithm 拍多左好多鳩片

巴打有無casual sex

有冇星級版business sex

做開地盤，d 姐姐都ok

諗唔明外國點玩tinder
例如美國，如果match左條女
你係東岸，佢係西岸
點約
香港細就易玩姐

可以有距離限制

咁人地都係一個個城市咁住 自然都會有身邊既人

無課金，我都想有
朋友課左金真係約得到炮

你朋友喺美國約?

咩原來關事？
俾左錢個AI幫你filter啲淫西出黎？

識靚女唔使$

有冇課金都係同一班女

佢好似淨係計app?youtube仲有網頁收入

Tinder咪姐係high tech版馬夫
叫141都會有中介收錢啦